{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039922",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=54432&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "선재도모드니에펜션"
    },
    "text": "当ペンションは一軒家のペンションで、全室オーシャンビューを提供しております。 周辺にはドゥムリ海辺があり、測島、アイルランドゴルフ場がそれぞれ7分と6分の距離に位置しています。 入室時間は午後5時で退室時間は午前2時です。 当ペンションは禁煙客室であり、送迎サービスを提供しておりません。 夏季にはプールを運営しており、利用時間は午前5時から午後8時までです。 水着やビーチウェアを着用する必要があります。 バーベキュー施設は個別バーベキューで利用可能で、炭とグリルの使用には30,000ウォンが請求されます。 ペンション内での最大人数超過や保護者付きではない未成年者のご利用は不可能です。 ペットは客室内への出入りが不可能であり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。 火災危険物質は客室内では使用できず、ゴミは分別して指定された場所に捨てなければなりません。 上記の情報はペンション状況により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "このペンションの周辺にはドゥムリ海辺、測島、アイルランドゴルフ場があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は午後5時で、チェックアウトの時間は午前2時です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内では喫煙できますか？",
            "answer": "いいえ、当ペンションは禁煙客室です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは提供されていますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "夏季にはプールを利用することができますか？",
            "answer": "はい、夏季にはプールを利用することができます。利用時間は午前5時から午後8時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用には30,000ウォンが請求されます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での最大人数や未成年者の利用制限はありますか？",
            "answer": "ペンション内での最大人数超過や保護者付きではない未成年者のご利用は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットの利用は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペットは客室内への出入りが不可能です。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用やゴミの処理には制約がありますか？",
            "answer": "火災危険物質は客室内では使用できず、ゴミは分別して指定された場所に捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの状況や客室料金には変動がありますか？",
            "answer": "ペンションの状況により情報が変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営時間はどのように決まりますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 455
    }
}